淘大商場有人聚集並一度與保安爭執

【Now新聞台】九龍灣淘大商場晚上有人聚集，保安人員一度鎖上商場部分出入口，與聚集人士發生爭執。

數十名戴上口罩的人士在商場中庭的各樓層聚集，他們高叫口號並唱反修例歌曲，部分商店提早關門，包括多次在反修例示威中被破壞的一間連鎖快餐店。

約八時許，商場部分出入口提早上鎖並落下捲閘，引起在場人士不滿並與保安人員理論，有人用手提電話照向保安，雙方有輕微推撞，有人就打破消防警鐘，警鐘一度響起，最後保安員重新開放出入口。

最後保安員重新開放出入口

再有網民發起反修例活動。昨晚在九龍灣淘大商場中庭發起的「東九龍和你唱」活動，一度有近百人聚集唱歌，多間商店需提早關門落閘。

商場管理公司大為緊張，在活動開始前一個多小時，已將商場兩個近中庭出入口封閉，並派出近十名保安員在附近監察，此舉惹來唱歌人士不滿，一度包圍保安質問，保安遂把門打開，最終和平解決。

昨晚近八時，有人站在淘大商場二樓及三樓的玻璃圍欄，開始大喊「五大訴求，缺一不可」等口號，並高唱《願榮光歸香港》，揭開活動序幕。不少身穿黑衣、戴口罩人士加入，現場一度聚集近百人。不少商店提早關門，包括早前屢成為攻擊目標的吉野家及元氣壽司；但仍有商場顧客未受影響，依然繼續行街購物。

由於商場管理公司提早關閉兩個出入口，惹來唱歌人士不滿，一度有多名唱歌人士圍着追問在場的保安員，並指商場有可能違反消防條例，場面一度有些混亂，事件擾攘十多分鐘，最後保安員妥協重新開門，人群其後和平散去。

此外，一連多日的「和你lunch」活動昨日仍持續，中環及葵涌繼續有人於午飯時段聚集，其中在中環約有二百人舉起標語及築成人鏈，表達訴求；葵涌亦有二百人聚集，並由九龍貿易中心出發，途徑葵昌路、大連排道遊行，沿途叫口號。

之前個有班大陸藍絲入黎搞事
果晚個保安比人屌到爆點解唔封門
E+明玩野
居民你都封

垃圾商場

垃圾商場垃圾保安